有冇人覺得老麥港式奶茶好難飲？

真係好撚難飲
以前濃滑奶茶好地地轉乜9

仲幫襯緊M記 wltf？

點解仲會幫襯M記